95巴絲入黎等派錢（179）

可能要等到2020

你無份

等到2047

熱檸水

熱檸茶

Money #lick#lm

大家都有節目

大家好

我啱啱食完蟹 返緊屋企

2124

2158

★$4000—須提交 : 住址證明、銀行存摺首頁、身份證等副本，並貼上足夠郵票

2222

2248

2249

2314

點人數未

新年快樂！

新年快樂

Happy New Year

麥當勞明起加價2% 24蚊餐變25蚊餐

日本倒數 知名男藝人中居正廣 直播叫錯「Happy Birthday！」

還我全翼

岩岩蝕完

0531

0854

1030

上水廣場overrun之後拖延倒數搞到遲左幾分鐘倒數

Happy new year

好肚餓

miss me?

A little bit!

新一年第一日大家做咗啲咩呢？

收拾心情準備番工

不要再說了

凍冰冰5點幾起身

教

阿蛇

凍，真係好撚凍
已經失去番工既能力

不想上班

仲有三日放假

[有圖] 痴X線! 5年前 丁小姐 你著低胸衫去應徵空姐, 後來竟然變到咁樣!

唔同哂

保重啦，辛苦

唔想返工arrrrrrrrrrr

好撚凍

2246

聽日包到傻咁番工

0437

0603

包夫竟然無報時餵奶

洗唔洗報警 虐兒

你報囉

痾緊屎

我以為你放假 諗緊點解咁早起身屙

約定未來要到切爾諾貝爾跟你闖闖

我都想放假

metoo

1754

[男人最痛］試過條巨龍最痛係點呢？

點解個post 有負皮？

[member [/member]

2015

試下改名

Hi

改咩名好

Ok

hi

Bye

同女朋友傾結婚，佢老母開口要50萬禮金，我點俾？

我覺得自己是零

Sleepyyyy

已經係

覺得唔應該比

無外母了

聽過最on9的放飛機理由

包夫今日唔上水嘅 ？

2000

新嘅一年 ，我哋已經準備就緒啦！

想賣走舊機換新機？

Effective leadership is one of the single most important drivers behind performance. Successful companies employ skilled leaders in every key position. CEOs know this and are in constant search of people who embody great leadership qualities and character.

Good leaders are:

唔想

1. Effective problem-solvers
2. Results-driven
3. Supportive of others
4. Encouraging of ideas
5. Champions of change

Top 5 Leadership Traits That CEOs Seek

你是否曾有過看圖文食譜有看沒有懂的經驗？不是不能理解文字解說所說的步驟，就是覺得圖片示意得不太清楚。

2019年旅遊去邊度？

去旅行不少遊人喜歡帶部單反相機傍身，拍攝旅行途中的難忘時刻。但是縱使有一部高質素的相機在手，也不代表你識用盡它的功能，尤其是新手的攝影玩家！

只稍一瞥這個駭人的存在，就會讓人自殺。為了保住一命，倖存者不准往外看，絕對不准。

帶著兩個年幼的孩子，展開長達 20 英里的溯溪之旅……還得矇著雙眼。闖蕩不僅令人驚恐，危險亦無處不在。

珊卓·布拉克飾演奮力求生的強悍母親，The Wrap 娛樂新聞網站近期更以「精湛」來描述她的演技。

Why ar

窮

賣走舊機咪有錢

唔值錢

究竟拍拖唔扑嘢係咪咁大問題？

沒有

三十歲 終於鼓起勇氣叫雞破處

笑左

拎陳詠謙首別來無恙去朗誦

幸福賓周張振朗

0805

長時間唔入黎既我會好掛住包仔

星期五

加油

商業環境轉變萬千，想在發展道路上前進求穩，不論是傳統行業，抑或是新興企業，均需要透過洞悉新商機，憑藉共享經濟﹑工業數碼化﹑科技應用等發展策略迎接市場的變化和挑戰，鑄就更美麗的公司前景。

How to Deal with Change

You just got the news no one wants to hear. Shari is leaving. The one person the organization can't function without. This is an absolute nightmare. What do you do now?

Hopefully you've prepared.

People in business always come and go. You should do these three key things to make sure your business can continue to function through any transition.

老豆癲左 買左幾包飲管派

老豆好波

去幫我媽拎淘寶

又到冬天 又要恥笑包媽用凍水洗碗

已經唔記得點解佢無熱水

0041

0229

0230

0257 撘緊n車

咁夜

0300

香港人熱愛羽毛球既程度令我太感動

仲要行

放工？

0426

0840

0935

廢青

1234

1828

我都想

2104

2214

こんばんは

唔識睇 求翻譯

0046

從前有隻千里馬跑咗十分一到就死咗

高質

0100

0134

唏呀唏呀唏呀唏呀唏 能拍拖邊個想轉基

唱黎聽下

有無人試過返新工唔夠一個月就裸辭？

邊首歌來

皆大歡喜

咁都唔識 小學成日睇

突發！百里香苦主大聯盟正式成立！

印度仔做乜

係咪比人炒咗

腦魔冇帽戴好唔慣

細個呀媽話係鬧劇唔比睇

膠劇就真 不過一直都覺得古裝版好笑過現代版

現代冇乜睇 古裝先有追

2110

2123

2140

2210

2216

2019

?

2227

2018 marks an incredible year with millions of games played, loads of achievements earned, and scores of streaks continued.

Five Secrets of Great Leaders Who Get the Most Out of Meetings

All too often we hear complaints about meetings being misguided, unproductive, and a waste of time. For a good leader, this perception should raise a huge red flag.

Great leaders can make meetings effective by

1. Know the Purpose of the Meeting and Steer Conversation
2. Make Sure Everyone Speaks the Same Language
3. Be Patient and Encouraging
4. Celebrate Differences
5. Buy the First Round

Strategic Planning for Bottom Line Results

Can a strategic plan truly yield bottom-line results? Or is it just a waste of time?

The answer to both questions can be yes. It's critical to plan for success. More importantly, there are steps to follow to make it happen.

Most businesses don't do any strategic planning. And, of the ones who do, most treat it as nothing more than an academic exercise. This is unfortunate. With some effort and a willingness to make hard decisions, it's possible to create more than just strategy.

It's possible to realize bottom-line results from a well-developed strategic plan that is then put into action and followed through.

From hidden gems to famous favourites, kick off a new year of travel with these destinations

Get personalised travel recommendations, follow friends and travel experts and more

昏迷十多年植物人突然產子 美醫療中心稱不知道她懷孕

#24

0804

0811

0828

0839

1103

1105

1110

1345

1400

1419

1918

2202

2205

2230

2231

2246 10連？

2304

係女仔都覺得佢好正

2325

2338

0824

1011

皆大歡喜 毒L版 MV

1307

1352

1354

1426

1452

改名巴

六道仙人疑設局假稱開netfix技術av網歛財數以十萬 抄登仔大呼被騙回水

120分鐘內經歷示愛，拍拖，分手 你問我答

一人一份在香港地，年輕人不應再入行的行業。

係咪有交稅就無得拎

幾多
突然想讀中日

中學

邊個唔想

1902

咁交多過4000未

咁就實無了

垃圾政府
6000又拎唔到
連4000都無

原來沒有 從來都沒有

當年6000 我地係咪差一年

兩年

算啦
繼續打份牛工

2046

連詩雅 仲會每天失眠到天光嗎

好久不見

我多麼想和你見一面 看看你最近改變
不再去說從前 只是寒喧 對你說一句
只是說一句 好久不見

唔識

渣ga

我正係識包包媽媽

點解咁多負皮

我寧願咁高人工唔要4千蚊

上次賣6000都無咁多要求
Why not both

高人工又要交重稅又拎唔到4000
低人工可以交少啲稅又拎到錢

咁我寧願高人工啦

0814

0838

0921

1158

其實香港既80-90後後生仔係咪前世做錯事

2007

2023

2030

2101

Expand your horizons with these experiences from around the world, all named best-of-the-best by our travellers.

Risk is Out There—Ignore at Your Own Peril

Most companies as giving minimal attention to external risks. Are you giving enough attention to what your competitors are doing? What about other changes going on around you?

Too many organizations fall into this trap. It's easy to think that internal decisions and actions fully account for the company's results. But this is a fallacy. Good strategic planners will spend a great deal of time, energy and focus on external forces.

暫不考慮引天敵獅子老虎等治野豬 漁護署：鄉議局劉業強的建議風險高

新年新氣象，想為屋企添置啲新家電？

買二手車除咗睇外表check engine，其實仲有好多學問！

從閃爍的天際線、廣大的湖泊和公園，以至於著名音樂場地、手工咖啡店、精釀啤酒廠及農夫市場，這個「綠寶石城」將不分晝夜地令您著迷。在這裡，您總會有數之不盡的新發現。

Do You Have the Guts to Develop a Successful Strategic Plan?

Strategy requires much more than extrapolating a budget. It requires an open, honest examination of the toughest issues the organization faces. Tough questions have to be asked. Warts may need to be exposed. This can be difficult. It can be uncomfortable. It requires leadership and decision-making. It may require risk. That takes guts.

You need to make decisions—not plans.

小時候最愛吃的棉花糖，原來除了直接吃還可以拿來做蛋糕、餅乾以及牛軋糖等可口點心！而且，還比一般的作法方便省事！這.....是怎麼辦到的呢？快點來瞧瞧吧～ 註：怕太甜的人可以酌量調整棉花糖的用量

叫外賣嘅理由有千百種， 而我哋嘅目標只得一個，就係將美食送到你面前！

話咁快新一年就到啦。首先祝你新年快樂🎉🎉。
過年唔想留係香港？
咁不如去下周邊地區體驗下唔同嘅新年文化！

過去的2018年，您來日本旅行過了嗎？有盡情享受遠離工作的自由輕鬆、享用日本的美食與服務嗎？

感謝各位過去一年的支持跟惠顧，2018年我們盡力為各位提供服務，希望為各位的日本旅行帶來更多優惠便利，雖然還有許多不足之處，也歡迎大家給我們提出意見，我們會不斷改善服務！

祝大家2019年新年快樂，萬事如意，闔家平安！

多虧有個當性治療師的老媽，只要關乎性事，缺乏安全感的歐帝斯一定能得到解答。有鑑於此，特立獨行的梅芙提議在校園開一間性愛自修室。

包夫係性事老媽

老虎係岩既 香港冇左華南虎好多年 快d引入番就好

不過係動物園圈養就夠

其實其他老虎都就絕種 劃個位圈養佢地都唔錯 但前提唔好比佢走到出黎

禮賓府係個好地方

都岩 香港動植物公園 擴展區

0924

25歲女搭城巴「瞌着」 慘遭後排男乘客剪頭髮

洪永城給張衛健道謝信：我心目中的最佳演員

所謂一年之際在於春，啱啱踏入2019年，當來要計劃下來緊一年嘅大計。相信熱愛出走睇下世界有幾大嘅你，旅行一定係大計之中。

桂林山水甲天下呢句嘢細細個就聽過啦！2019走一轉神州～親身感受吓大自然有幾咁壯麗！無論係蘆笛岩定象鼻山，總有一樣你會啱♥♥

2019去旅行，冇理由唔去峴港hea吓！極度推介1️⃣去爆紅巴拿山佛手金橋吸收天地靈氣、2️⃣去美山會安睇古蹟、3️⃣學煮最正宗嘅越南菜！

遊泰國唔止得曼谷同布吉嘅，一於去清萊玩返轉啦！泰式按摩有！打卡觀光有！連煮泰菜都有！今次真係泰舒服泰享受喇～

去西班牙一定要去塞維爾！呢度嘅鬥牛、佛朗明哥舞、宮殿都十分出名～行入古城，做返次西班牙人（塞維爾王宮係GOT取景地呀！）

去宿霧同陽光與海灘玩遊戲！除咗有藍天碧海嘅薄荷島，仲可以一試同鯨鯊共游嘅刺激體驗，當然唔少得最有少女心嘅夢幻充氣島啦～

最震撼人心嘅風光絕景，當然係雲南啦。石林九鄉有奇石怪岩，洱海虎跳峽分別有水鏡怒江，單車遊四大古城之一嘅麗江古城

金門保留咗好多歷史建築，原始風貌嘅閩南聚落、海天一色嘅建功嶼。仲可以汁海螺挖花蜆，少不了租架電單車遊島。

去印度首都德里欣賞壯麗的文化遺產、品嚐各式美式酒吧巡禮，同印度教徒探索神廟！多種體驗，總有一款啱你心水

出走老撾感受滲透到城市每一個角落嘅虔誠，佛像滿山嘅巴島石窟，做一日僧侶布施，拉線祈禱，呢次你仲唔係唐三藏？

女仔最想去嘅地方之一，一定係愛琴海！ 必去dream place Santorini 之外，仲有好多唔同小島同歷史遺蹟，同樣浪漫迷人㗎！

鍾意去美國旅行的朋友要注意！

泰勒絲的「舉世盛名巡迴演唱會」來到達拉斯，帶給觀眾一場滿是音樂、回憶和視覺魔術的盛大饗宴。

五年前， 看不見的不祥存在驅使社會大多數人自殺。五年後，一名倖存者和她的兩個孩子孤注一擲，奮力逃離險境，渴望抵達安全之地。

演藝經紀人艾爾搬進了養老院，但閒不下來的他與很久以前的客戶巴帝重新搭上線，並且勸他重返喜劇圈。

發現男朋友去叫雞

2234

2303

2305

2306

2307

2308

2309

2311

2312

2313

2315

又要返工
好不安

Sum Yeah Lau Ming

嗨

High

0332

0807

係英國有冇份

5gwor

你明佢問咩咩

4千？

係喎 好似有 只要係有合理理由唔係香港

得你唔明

返工

有咩嘢係用唔到「屌！」嚟開頭

#2 屌

高質

啱啱發生嘅事柒到令我覺得毒撚真係唔好咁正義

香港站色狼涉非禮逃走 受辱事主窮追又拍片拉人

呢個post係我今日睇嘅最癲嘅一個

變態佬呀，男人你都搞，睇住你㗎啦，搭地鐵喺到摸人，變態佬...唔好走呀...你啲手法咁純熟？

香港人依家搵工真係要十項全能

點解會變到咁

[有圖] 鹹濕版Instagram個post比人del左?

#16

局長羅致光：「當大家都有120歲時，60歲就是中年」

#5

仆街！唔小心同老母講想食橙

#92

考skill test

0906

我朋友姓包，佢個女就出世想改個成熟啲嘅名

包夫分ac

包夫老公

我現時自己肯做飯 我現時自己肯做飯

#15

老婆剛剛大肚，喊晒口話要去養和生仔

#11

有冇人同我一樣, 做左幾年野, 未夠三十歲把火已經熄左

從來冇火

C9ls

秦蛇好耐有見

冇

你成日夢見我？😘

連夢都冇發

😭😭😭😭👌🏻

火炭麗琪班fd又有新搞作👻🤘🏻

0929

笑到仆街 唯唯(競徽)係張繼聰ig留言

0954

1040

與16歲親姐亂倫產女 14歲少年恐鞭刑並囚30年

呢單好癲
但係睇到#16笑咗出來

95巴打留名

搵到下份未

搵到 但係唔知啱唔啱自己

巴打邊行

2013

白菜是很常見的食材，富含粗纖維、鈣、磷、鐵等營養物質，其中，維生素A、C、微量元素鐵等更是天然無毒的抗癌物質！適量食用對身體好處多多！現在就讓我們來看看有什麼簡單好上手的白菜料理吧！

Three Quick Tips to Get "Unstuck"

It seemed like a productive meeting. Decisions were made and agreed upon. Your plan was set, or so you thought.

But things didn't move forward as you had hoped. What went wrong?

Read this article to see how to get your projects unstuck and moving forward again.

【新天龍八部】文詠珊造型曝光 史上最MK王語嫣面世

#4

我都睇錯

#21

睇到張圖 我以為係FYY

74歲阿公中獎4千萬和69歲老婆離婚 找18歲女友做愛絕頂嗨死

1837

1838

1846

1923

2003
食飯未

我同d大佬食飯

你都好快做大佬

2029
食左

2140 悶

2208 訓

喺日本訂咗晚民宿床位，今晚得我一個客，老闆返咗屋企訓我要睇屋

#4

1513

1519

1621

Happy friday

兩隻貓一齊望住角落頭望左十幾分鐘

你都唔驚呢d野嫁啦

最好笑係細佬本身跑埋去想打大佬
但突然急剎 兩個一齊望

超咩呀超 唔順超就過兩招

傾緊點殺你

包
⊂_ヽ
＼＼ 夫
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼駕
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼到
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

2204 ot完 放工

佢地兩個成日隻抽互有輸贏
但細佬成日都好似阿里咁避開哂

返咩呀

sale屎

賣咩

死未

你好想我死咩

唔想 你死左包仔邊個照顧

賣懶

星期六都9點就醒

（多圖）MK妹人叫佢除衫就除衫

#11

我朋友係外國做送外賣撞左部超跑 著左草返香港一排 今日插返美國張卡先發現保險公司係咁搵佢

好癲

點解星期六仲要返工

點解警犬d穿著咁老土？

大笑左

因為冇錢

蠱惑網站 慢鏡重播少女裙底 受害者包括補習天后 圖

咁早ge

唔明星期六對家全部都放矖假
冇嘢做都要人返來寫字樓坐

聰明笨伯

齋坐收錢

去緊太古

齋坐有錢收既工都唔鍾意
me今日聽日都要返工

這是個離奇費解、多重結局的故事。1984 年，一位年輕的程式設計師將一部黑暗的奇幻小說改編成電玩，也因此開始質疑現實。

Cure for the PowerPoint Blues

In the world of business, it's something of a running joke. PowerPoint® presentations can often feel like torture.

Why? The problem is PowerPoint® itself, because of the way it's designed.

Open up PowerPoint® to create a new document. You'll notice that the default is a bullet-point list, which is the worst possible format to use in a presentation. No one in any audience wants to read a laundry list of information. Or have it read to them.

Fortunately, there's a simple solution. Replace the bullet points with interesting and informing charts, graphs, and other attention-grabbing visuals.

日本已經進入了冬天最冷的時候，接下來正是滑雪的季節！

此次為各位推薦最適合帶家人小孩一起住宿的飯店推薦，有兒童住宿費用折扣，有豐富的觀光資源，滑雪以外還可以享用知名的溫泉，遠離工作與煩惱，一定能給您最難忘的滑雪之旅！

星野集團 界 阿爾卑斯位於滑雪場和溫泉數量都很豐富的白馬地區。有提供白馬五龍・47滑雪場纜車券的住宿方案，並提供前往白馬五龍滑雪場的免費巴士接送。

在這裡可以泡著溫泉欣賞壯觀的阿爾卑斯山脈，還可以體驗日本傳統的圍爐裏，為您帶來頂級的渡假體驗！

在飯店櫃台就可以領取白馬五龍・47的纜車券，為您省去買票時間！住宿者無須預約就可以使用專用設施，飯店還提供從長野站出發的接送巴士，交通便利，一家人都可以輕鬆出行喔！

要過肥年，出街食飯就要忘記卡路里，緊記「加落里」！

過年最啱聽係咩？除左橫財就手💵，當然就係萬事如意啦🤩！

鐘意出遊嘅你最啱係咩？當然係旅行嘅野減價啦🥳🥳！！！

一齊辦年貨喇 🎉 過年買甚麼給老爺奶奶姨媽姑姐阿公阿婆？

豬年大吉！快來辦年貨迎新春 🎉
超過 900 件新春年貨、禮盒，等著被你帶回家！

🎉新一年梗係要去旅行﹐行個豬年大運啦！

識用盡信用卡優惠，咁先係精明旅人㗎嘛 😎

抵到咁！？買嘢準備出發喇喂✈

寧願貴少少食mos burger都唔撚食麥當勞。

以前屋企附近有都中意食 星期一返工食先

mos世界第一 最鐘意啲飯堡

衫

撻你朵我地會唔會有折

會再貴啲

女仔有d咩條件你係會覺得好加分？

聽日又要番工

巴打番咩？

點解我有成十個負皮咁多

枉我日日咁努力推post

好失望

人呢

食緊野

咁夜食咩？

Mcdonald

正喎 shake shake 和風紫菜

包仔

馬仔

睇波

買左狼利曼+米杜士堡

狼隊真心屈機
Jota戴帽

想睡

床已上

Viu好似播緊皇馬

訓 聽日又要返工

過去

十八歲

沒戴錶

不過

有時間

我想哭 你可不可以暫時別要睡

不可以

我食到有會然卡

咁我瞓

和牛堡＋ 沙津 奶茶

我都訓

所以最基本就夠

MOS Burger 嘅時代即將來臨！！！

依加會然卡其實真係冇乜用

得93折

只要食得貴就會慳得多

張會然卡仲要唔係永績都係錯啦

你係咪M 記打手

on9

身為打手 你張會員卡呢？

話會員卡錯就係對家打手 屌你老母你傻撚左？

0913

0932

包媽
青春常駐
連生貴子

我都係講吓笑啫，洗唔洗屌人老母呀

香港Mos好垃圾
日本韓國既Mos好食好多

屌你老豆！！！！

大力啲 大力啲 呀 呀 呀

好啦 呵返

好啦今日晏就食乜好

今朝飲左

春天都黎

我

好熱呀今日

15歲女與17歲男友獨處一室 阿媽撞破嬲爆報警

獨處都拉

Weak打手